One原案完全新作靈能百份百完全新作ova

畫得咁撚柒

由s1s2開始就係呢隻畫風, 你冇睇過?

之前mk d

出現了

即係咩來

畫功進步左

如果村田畫呢套會點

佢邊有時間參與動畫, 動畫會由第2批人黎畫,
就好似1拳s2咁, 村田畫到幾型都好, 動畫製作都可以畫到小學雞咁

村田如果畫動畫 短好多年命

正

所以新係係咪新劇情,漫畫都冇的?

睇黎又要等多1,2年出第3季

但衝鋒21動畫還原度都可以幾高

姐係點

mob